覺唔覺班閹狗撚好撚扮野?

屌那星
養得個陣就預左佢有條撚好麻煩嫁啦
又係到閹閹貢
覺得煩就咪撚養 家陣無人逼你
要養就咪撚嫌麻煩
同又要住康城又要話D垃圾臭個堆撚樣有咩分別呀
輸打贏要
口口聲聲話咩自己好撚錫隻狗嫁
係呀係呀好撚錫呀 錫到搞到佢無得生仔
垃圾